有冇人好怕血 但依幾個月被訓練到日日睇屍體相都唔怕？

怕就會輸
就對唔住這幾個月白白犠牲嘅香港人！